上水火車站 重狗 三車

企天橋

其實幫藍店裝修唔一定要光明正大，都唔一定要成班人做
可以入廁格入面鎖好門倒d英泥入屎坑，一人倒少少，一個星期d廢老入去痾多兩次屎就爆哂出黎
無人知，成本低又高成效

遠水 希望有4000和理非幫手

重狗

成條街無人帶口罩 另類白色恐佈

明槍易擋 暗箭難防

仲有幾個防暴圍緊一個中學生

有冇幾位巴打一齊上去幫手
頭先有個阿叔行過去俾狗俾走左

仲有?

個中學生係帶口罩比狗咬?

如果現場無集會/遊行 係唔會告得入

街坊提防癲狗引人圍